啱先同個大肚婆食飯

大家覺得佢應唔應該夾多份錢

你平時唔會夾埋你啲精子嘅錢？

食大肚婆？

話唔定雙胞胎
叫佢比多份

要
唔夾正仆街

你個肚黎嫁 你自己埋單啦

破產

問清楚係咪孖胎？

個仔未出世就要俾我顏射？

我有四粒係咪要夾多啲

你射兩個人，所以你要俾雙份

狂咗限聚令

你覺得一個未出世嘅B都食到同你呢條毒撚成年人咁嘅份量
你咪計多佢一份錢囉

係，平時同Eason食飯佢都理直氣壯咁畀少份錢